偷用男朋友連登ac 你問我答

佢唔知我偷用 佢瞓著咗❤️

偷用女朋友ac 你問我答

hello💕

佢以為我唔知佢偷用 我扮瞓著咗

你幾時死？

hi❤️

你唔好咁惡對我得唔得

成日聽到你地打機🤣

扮女人係咩感覺？

你知唔知你男友係狗公？

haha未扮過唔知啊

樓主條傻鳩毒撚慘到要扮有女朋友😂

我想講你男朋友成日同女曖昧
真係睇唔過眼

似係你酸人地有女朋友多d

IRENE同你邊個令女啲🧐

偷用老朋友ac 你問我答

你碌鳩大d定你條仔碌鳩大d

女朋友又要氹又要剩
落老蘭玩one night stand先啱我呢啲Fuckboi😂

我bf好loyal💕

乜撚都你問我答
收皮啦

佢條賓周未洗有臭味你啜唔啜？

我唔係狗公

😂👌👌👌👌